點解元朗班鄉黑係暴動罪？？

而唔係
從事三合會/黑社會活動、

嚴重傷害他人身體/引致傷亡、

襲擊、

恐嚇、

擾亂公共秩序、

破壞公共設施

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

如果我揸莊全部夷三族啦...仲咁輕咩

咁你地黑衫咪一樣理所當然係暴動囉，佢當白衫同黑衫都係暴徒咁講

be 一哥

暴動難告入，等於半放生鄉黑

啱呀 暴動易甩身呀嘛

佢入完2個鄉黑做暴動，之後d野就入曬示威者數

合理化其他暴動罪

因為想將白衫人同示威者掛鈎嚟欺騙游離民眾嘅認知同意向

岩
暴動罪本身就係一條on9過時法例